石塘咀手足小心hku啲nds

已經免費住hotel Jen隔離，屌你老母啲大陸閪口罩都唔撚帶個周圍走來走去，今日見住幾個nds行入M記仲要喺度咳。俾你去住酒店唔係去渡假去傳播病毒呀
冇咩事都係留返係屋企

港島都會淪陷

仲要隔離就係街市，真係唔得你班仆街死